+++
categories = ["taller"]
date = "2019-08-28T19:52:00+00:00"
title = "Mant.: Tubo acero inox"

+++
He comprado por ebay los tubos bajo suelo de acero inoxidable.

![](https://i.ebayimg.com/images/g/I9IAAOSw1kRbBCuq/s-l500.jpg)

[https://www.ebay.es/itm/323268113701](https://www.ebay.es/itm/323268113701 "https://www.ebay.es/itm/323268113701")

Es un mantenimiento sencillo, el tema es realizar una purga completa y varias veces mejor después del cambio. Ya les contaré...